---
aid: 9025
zid: 667592
title: "本章节市长形象大跌啊 这个是黄鳝涂在窗户上吧"
author: kkndlmf
date: 2016-09-29 21:02:57+07:00
lastmod: 2016-10-04 12:11:00+07:00
---

kkndlmf 于 2016-9-29 21:02:57 发表了：

黄鳝血也可以萃取透明的血清，就没有颜色只有气味咯，蝙蝠是高度近视又不靠眼睛生活的

这是贴吧的反馈

还有小张元老哪里形象也完蛋叻

---

xiaoxindehua 于 2016-9-29 21:46:11 发表了：

看完这一节我觉得刘市长真的好萌…

---

三七公子 wf 于 2016-9-29 22:32:57 发表了：

给采生折割案刺激一下，本身就心绪不宁，被吓到也正常。

---

巧虎 于 2016-9-29 23:02:28 发表了：

老刘就这水平还想吃嫩草。

---

临高难民 于 2016-9-29 23:10:13 发表了：

看来蒸包局的手段不行&nbsp;&nbsp;居然让人渗透到市政府来了&nbsp;&nbsp;

---

反恐要花钱 于 2016-9-30 00:24:28 发表了：

好歹也当了几年地方上的一把手，被这种小手段一吓就成这德行了……刘市长是得罪吹牛了吗？

---

法兰克 于 2016-9-30 01:06:44 发表了：

我也觉得奇怪，政治保卫到现在不出场，熊老爷到底怎么想？

---

OstLeKon 于 2016-9-30 01:18:29 发表了：

蝙蝠不靠眼睛，总有超声波吧，为什么还会往窗子撞？

---

zhuohuoz 于 2016-9-30 11:04:51 发表了：

刘市长自己写了个同人，吹牛用了不少，结果刘市长同人好久没更新了，逼的吹牛自己动手收尾，这自然是没有好果子吃的。

---

王宏伟 于 2016-9-30 14:26:48 发表了：

肯定是蛾、蛐、蝗之类的飞行虫子，蝙蝠这种声波定位的动物还能啪啪撞门窗？

再说了，再小的蝙蝠也得有小耗子大小，照书里写的“频繁”撞击，门窗还能要了？能不留下痕迹？

---

瓦而基里 于 2016-9-30 15:41:33 发表了：

_本帖最后由 瓦而基里 于 2016-9-30 15:45 编辑_

这就是没写同人的结果。崔道长的瞎写同人被吹牛用了，于是刘市长就成了梁道长装逼的工具了。这不隔壁帖子里开始上弱智光环了，广州府一干大员被崔道长当乡下无知农夫忽悠了

---

xuelindiao 于 2016-9-30 16:10:12 发表了：

_本帖最后由 xuelindiao 于 2016-9-30 16:11 编辑_

> 瓦而基里 发表于 2016-9-30 15:41
>
> 这就是没写同人的结果。崔道长的瞎写同人被吹牛用了，于是刘市长就成了梁道长装逼的工具了。这不隔壁帖子里 ...

> 崔道长的瞎写&nbsp; &nbsp;

你一句话，把崔道长&nbsp;&nbsp;翻箱倒柜翻古籍、查秘术， 认认真真、按要求交出同人的功劳，全都抹杀了。

极有邪法作祟，又得按明清古典蒙昧的路子来，是那个味道！

最后拨云见日，朗朗理性乾坤！

人家也不容易，请体谅！

---

小鬼头 于 2016-9-30 17:07:39 发表了：

算了吧，别搞些怪力乱神，堂堂正正以科学碾压之，还不如走近科学，建国初期这类事也不少，没见解放军跳大神请道士，直接专政铁拳轰杀。破四旧时也没见什么牛鬼蛇神的出来自救，到时改开了什么妖魔鬼怪都出来了，磨铁那些写民俗小说动不动就黑嗡嗡嗡，说是把那些真本事都打倒进牛棚，我反倒觉得打得好，还不够，留下些孝子贤孙的祸害现在。别人吃屎恶心你就喝尿恶心回去？？？？？而不是直接铁拳打倒？

---

xuelindiao 于 2016-9-30 17:18:43 发表了：

> 小鬼头 发表于 2016-9-30 17:07
>
> 算了吧，别搞些怪力乱神，堂堂正正以科学碾压之，还不如走近科学，建国初期这类事也不少，没见解放军跳大神 ...

不摹写其行径，怎能凸显其罪恶，更何能堂堂以科学碾压！

---

小鬼头 于 2016-9-30 17:21:23 发表了：

> xuelindiao 发表于 2016-9-30 17:18
>
> 不摹写其行径，怎能凸显其罪恶，更何能堂堂以科学碾压！

但也不能放弱智光环，看看崔道士把一干元老当乡下无知老农唬的一愣一愣的，大家都是 D 日过来的，谁不知道谁啊！这完全不合理。

---

小鬼头 于 2016-9-30 17:22:42 发表了：

> xuelindiao 发表于 2016-9-30 17:18
>
> 不摹写其行径，怎能凸显其罪恶，更何能堂堂以科学碾压！

作为工业口的萧贵表示，这不科学。

---

xuelindiao 于 2016-9-30 18:03:08 发表了：

_本帖最后由 xuelindiao 于 2016-9-30 18:17 编辑_

> 小鬼头 发表于 2016-9-30 17:21
>
> 但也不能放弱智光环，看看崔道士把一干元老当乡下无知老农唬的一愣一愣的，大家都是 D 日过来的，谁不知道 ...

这点也算弱智？？！作为自然的人，情绪有喜怒哀乐，状态有高峰、低谷，能力业术有专攻——当然在擅长的专业之外会大量出现**泯然于众人，甚至有低于平均水平**！

要写成
各位元老中的上位者 个个英明神武、全知全能，心思如老佛入定、从不犯错
————这才是造神，真正的不科学！

在《人类简史》中 ，是这样叙述科学和承认人类**自己**的无知：

> 现代科学
>
> 与先前的知识体系有三大不同之处：
>
> **1.&nbsp;&nbsp;愿意承认自己的无知。**现代科学的基础就是拉丁文前缀“ignoramus-”，意为“我们不知道”。从这种立场，我们承认了自己并非无所不知。更重要的是，我们也愿意在知识进展之后，承认过去相信的可能是错的。于是，再也没有什么概念、想法或理论是神圣不可挑战的。
>
> 2.&nbsp;&nbsp;以观察和数学为中心。承认无知之后，现代科学还希望能获得新知。方式则是通过收集各种观察值，再用数学工具整理连接，形
>
> 成全面的理论。
>
> 3. 取得新能力。光是创造理论，对现代科学来说还不够。它希望能够运用这些理论来取得新的能力，特别是发展出新的科技。
>
> 科学革命并不是“知识的革命”，而是“无知的革命”。真正让科学革命起步的伟大发现，就是发现“人类对于最重要的问题其实毫无所知”。

---

瓦而基里 于 2016-9-30 18:42:36 发表了：

> xuelindiao 发表于 2016-9-30 16:10
>
> 你一句话，把崔道长&nbsp;&nbsp;翻箱倒柜翻古籍、查秘术， 认认真真、按要求交出同人的功劳，全都抹杀了。

介绍诈骗犯么就按照科普讲座的方式来。元老们不需要关心诈骗者的专业术语，只需要知道他们用什么方法装神弄鬼就行。

---

kkndlmf 于 2016-10-3 00:10:01 发表了：

崔说的东西归化民在场不合适吧，，，

---

Ground0 于 2016-10-3 18:36:37 发表了：

> 瓦而基里 发表于 2016-9-30 18:42
>
> 介绍诈骗犯么就按照科普讲座的方式来。元老们不需要关心诈骗者的专业术语，只需要知道他们用什么方法装神 ...

同意，真按照崔道长那个写法，刘市长直接上去按地上揍他一顿还差不多

“你乃是被人下了降头之术”

“我降你奶奶个腿”

---

xuelindiao 于 2016-10-3 18:44:38 发表了：

> Ground0 发表于 2016-10-3 18:36
>
> 同意，真按照崔道长那个写法，刘市长直接上去按地上揍他一顿还差不多
>
> “你乃是被人下了降头之术”
>
> “我降 ...

欢迎刘大府去爆捶崔胖——这崔真人的设定就是身高体宽，肉盾值满满

---

人畜无害小白免 于 2016-10-4 11:41:47 发表了：

> Ground0 发表于 2016-10-3 18:36
>
> 同意，真按照崔道长那个写法，刘市长直接上去按地上揍他一顿还差不多
>
> “你乃是被人下了降头之术”
>
> “我降 ...

谁要锤爆我？这是想玩真人 PK 吗？

---

九州牧 01 于 2016-10-4 12:09:41 发表了：

当年处理一贯道的时候也是这么搞的。

---

九州牧 01 于 2016-10-4 12:11:16 发表了：

曝光一贯道罪行的时候。找两个扶乩的小孩，用那种写法，直接写一贯道恶贯满盈！

---
